有冇巴打手上有微星小超人玩具可以賣比我

揾左好多年

咩樣架

Ins果間睇過未？

我有普通形態個隊長，進化？左一個 level 渣劍條友再加漫畫第一架出現可以變做機械既鑽頭電單車

如果想揾關係球體隻機械人，荃新天地隔離橫街有間玩具鋪賣好平

之前黃埔奇趣天地見到好多 但都幾貴 應該係以前賣唔出嘅貨

之前出過韓版見過好多

現時點大把 未開盒

唔係執左啦咩

邊間啊師兄，我剩知二樓有一間，但唔平。三樓唔知有冇，去親都未開

終於見到有人講微星小超人喇
我都想買返隻

啲古董野你想幾平

我到依家都冇睇過漫畫動畫 師兄知唔知邊度有得

一隻第二代裝甲500$喎....

去日本買啦，大把
上年買左牧師同神父，
各$750，雖然二手，但好新淨

香港見過未開盒要$1500/個

都有D係屋企,不過無點保養,磁鐵位有氧化岩唔岩??

你攞綜援架？

On撚9

人地賣盒叉燒飯100$你嫌貴唔撚食你又攞綜援啊？

唔好成個傻hihi咁啦

叉燒飯唔買呢間可以食第二間
玩具呢家嘢嫌貴無得乞
有價有市買唔起過主

你收埋好多賣唔出啊？

早幾年賣咗批
小小地賺埋都夠首期咁囉

得咁多 好多塵

諗起細細個係學校玩做邊個做邊個
淨係可以做綠色嗰個